本港今日15/7晚上或新增51宗本地確診個案！

邊個講

未見頂

等睇3位數

確診都有預告
香港好先進

真係同隻武漢肺炎傾好數夜晚先做野

聽日條數好睇

或於晚上確診

個政府就好似日日同我哋講有個連環殺人狂日日殺人，但又唔會去捉佢咁。

個政府垃圾到呢....

停左班誇境學童同走左班新移民番大陸就回落左。政府反而想今個星期個數高d，之後下星期扮係防疫措施有效。

配合返停晚市 夜晚隻毒勁d

原來武漢肺炎真係返夜更

19宗姐 晚上即係唔計啦 聽日齊唔會計今晚 即係沒事兒

夜晚隻病毒勁啲 所以多確診啲

原來夜晚啲病毒咁撚勁
早晚都會出事

拆開計，睇落少啲

少左咁多 恐懼撚準備退場

少左....

今日計少啲 撥去聽日 証明限制措施必要性

cls, 學埋大陸啲嘢分開計

晚上確診

晚上確診，咁計唔計落聽日條數度？

今日又唔計聽日又唔計佢咪好着數

下 晚上就51，聽日咪破百都似